唉... 真係好唔鐘意學校啲人

一日到黑都喺到講人是非
講都算啦
日日係咁講 咁唔鐘意佢咪唔好同佢玩囉
但次次出街你哋都要搵埋佢=.= 咩心態???
唉 自從留班開始都無乜朋友
真係同呢form啲人熟唔到...
好想快啲離開呢間學校
我都已經廢事痴咁埋佢哋....
但係學校真係0朋友..
未留班前 日日有人同我返學放學小息lunch
留班後 咩都要自己 放學想同人走都要自己做主動
從來無人話同你一齊走啊
不過算啦~ 讀多幾個月都走
我都自己一個咗成年啦

好心你幾廿歲人唔好咁多性幻想啦

樓主正傻閪 又唔知自己有問題

返緊工仲走返中學讀人地緊係玩唔埋，差咁遠年紀

食撚屎啦表情撚

邊度搵舊屎啊無啦啦🙄

睇開d啦 朋友嘅野
我六年讀書識到所謂最熟嘅朋友
到頭來畢業後佢地對我依個朋友根本唔上心
無錯 未畢業可以玩得好埋 好多水吹
畢業旅行十兜友都可以冇一個醒起搵埋我
事後話下其他人又話唔係bully我
約佢地出街都要都十跪九叩 其實無意思

成日聽人講中學班兄弟好多時fd成世
我就係真笑而不語
反而同女仔fd都ok
雖然好少出街但係起碼識理人感受

利申 開始放棄班中學狗友

我最friend果d都唔係中學，係外國人friend

青貢橙... •́ ‸ •̀

你咪係比人捽lin頭果位臭雞？